據知香港政研會主席以個人名義，於今天向證監會去信，正式投訴其未有即時停牌壹傳媒

據知香港政研會主席以個人名義，於今天向證監會去信，正式投訴其未有即時停牌壹傳媒，
其指由於有關股票在市場大幅異動，或會損害投資者權益及影響港股交易市場聲譽，因此要求證
監會儘快糾正錯誤馬上停牌壹傳媒，直至事件得到合理解釋為止。

醬汁：

睇嚟壹傳媒要停牌了
其實解釋咪就係市民不滿政府打壓而大手買入壹傳媒股票抗議囉

朕正準備去報警投訴佢盜竊
我暫放咗一堆報紙響便利店門口俾佢偷晒

佢可以停牌 但之後就無人trade港股
只係可以買騰訊 阿里爸爸

垃圾

停幾耐先
復完牌就爆升喎

有惡意購入自然有惡意沽空, 同強國接軌了
以後邊個沽中資邊個就犯國安法

藍絲: 因為漢奸比人捉左, 係利好國家! 入282!!!

利好消息,重貨282,聽日又爆上㗎啦

停牌味澴

why?

你老母你做呢D野咪影響聲譽LO...仆街仔

做咩唔搵監警會

想加速？

如果佢停 一復牌我就買佢一手支持佢

小心攪大咗

停lor
又加速

快點加速

股票升 點損害投資者利益 除非主席借貨沽空左 嬲嬲豬

蘋果只準跌，唔準升
咩道理

賭王話齋, 賺左錢唔俾走邊個會係度賭呀? 如果係咁, 港交所等執都得啦.

又想加速

你咪停囉 攬炒
升都唔比只準跌 仲搞咩股市

如果依家證監停佢牌我諗再開嘅時間會炒得更勁

9923 一齊停呀 唔該